意大利武肺爆到咁 想知雷鈞豪有無事

我地好擔心你

手足黎尊重啦

想佢報平安

肚餓

聽日番幾

請我食晏？

Nonono

咁問嚟托

我問陳海雯

我都係佢fans

咁請我ok?

聽講狗都會染病

個條fifa 課金狗?